阿積士全隊空難死啦 踢斷文尼隻腳

死荷蘭狗

咁早開定

差唔多啦 今晚到文尼斷

Ching 洗唔洗咁痴線

又一隊要空難

開定無死

Liy好波

又恰鳩我哋利記太善良

文尼今晚斷腳 我開渡邊麻友av慶祝

你好啦喎又抽利物浦

我送一隻渡邊麻友飛機杯

送比su

Code ?

無傳出 佢同老闆拍

同肥秋拍，條能短到仲要包皮過長
麻友都好落力含

麻友出名做愛唔偷懶

做愛唔偷懶
口爆唔縮口

今次撐樓主

佢老闆係suixxxxx
你7左

次次撐ok?

點會 我地利記平常心
就算火車轆過都唔會斷

真係傷

沙迪奧文尼歐聯對阿積士一戰被踢傷，幸好利物浦領隊高普透露其傷情並不嚴重，只屬輕傷。

利物浦主帥高普（Jurgen Klopp）談到沙迪奧文尼（Sadio Mane）的傷情時說：「沙迪奧被踢傷，腿部暫時失去知覺，正在接受治療，他仍感到疼痛。不用比賽時，他會為患處敷冰。」

利物浦周中於歐聯D組作客阿積士，沙迪奧文尼比賽了1小時後因傷退下火線，由南野拓實入替，情況一度令人憂心，最終紅軍憑阿積士左閘達拉費高擺烏龍，以1球小勝阿積士全取3分。

希望斷埋